點解啲人咁鐘意講有錢都要跳樓

人地都已經有錢個在意點仲點會係錢
有錢人都會有其他既煩惱

嗯

俾啲我先死啦

因為有錢可以解決絕大部份煩惱

可能佢有其他好在意既野
幸福既家庭
冇左既關係
健康既身體

佢有錢都解決唔到 真係好大煩惱喇

有錢又點

屋企人閪，乜都唔比你做唔支持你
你壓力大就話 我後生壓力仲大啦又唔見我死

同屋企關係唔好真係一個好大既內心缺憾黎

唉，唔係我想唔好
而係做乜都比人屌

咁我支持吓你啦
加油

好簡單既一件事

因為人只會睇表面

總之佢淨係見到
所謂你好有錢 但你仍然選擇自殺

佢得出既結論係 你身在福中不知福 抵死

我發現D人去到幾十歲都淨係會斷章取義
屌佢老母.

Yes🚬

D人係咁嫁啦

明明同你唔係真正有私人恩怨

但見你衰你死

更加想踩多你兩腳

因為人天性有施虐慾

如果佢冇錢做你公司隻狗

你有錢開公司

咁仲衰

佢踩多你十腳添呀

不過如果你唔死既話

第二朝佢返你公司做狗

就係你踩佢兩腳

多謝